聽日大三罷，一個黨鐵不合作都無？

仲有12個鐘就聽日
仲唔搞聽日阻鐵點3罷丫？

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

9.2 罷工罷課
番工時間MTR不合作運動

係罷就推

有無tg group搞？

Push

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

路面要車手

推！！！！！

.

聽日唔好拆地鐵阻人番工,唔好破壞金鐘中環站,唔係就要搭船過海

直接拆啦仲不合作

both

仲不合作
拆撚左佢啦

拆嘅話唔一定封站

因為聽朝已經溶撚左黨鐵

三罷點可以冇不合作運動配合？

咁未人人免費

都唔錯

Pushhhh

推 #我會罷工

要癱瘓全線？

開學嚕 同學仔入

係超合作
免費搭黨鐵

又唔駛驚塞鐵話失民心
佢封站但我地冇阻人番工

轉車站都夠哂

總知聽朝收佢皮

推

無人民鬥人民的場景，變成黨鐵鬥人民

拆閘全民免費搭車
懲罰黨鐵+爭取民意

行動撚未返到屋企

《中英聯合聲明》已失效

/

爆！

唔阻開車 齋拆野會唔會好啲

聽日灣仔有展喎

一槌一個
原來啲機咁易扑

掉野落軌

希望被罷工